iPhone d相無哂

原本有萬幾張 今朝睇翻得200幾張 咩事
睇過哂唔係icloud storage仲要多翻20gb 係咪on9
6S Plus 10.3.2 beta 1

開左iCloud album?

唔係icloud 用左一個月無用喇 因為我太多相save save勁耐